入嚟串我我即刻駁嘴

今日啱啱升中一唔係好適應所以而家上連登解悶先

居然冇人敢同我挑機

仆街頭先老師 話我未做完暑期功課要罰留堂

已讀👌🏼

夜啦，今晚早啲訓

第一日番學就咁得閒

岩岩升中一何來暑期作業丫？

問你吖媽喺邊啊！

我叫你柒頭熱

屌你老母

禾叫紫靈
你乜水牙>3<

吾巧再串我

xd

答咗先啦~岩岩升中一何來暑期作業丫？ON9仔

唔係講笑依家啲細路真係有
中學會喺入學嗰時派

琴晚大炒屈仔幾多球